搞手只求打個和 窮撚勿入

是咁的，呢個轉會窗死線日，我唔去浦了。夜晚出貨。 搞過歡送會
我地book 了2位球員。第一位 山齊士 。

28歲 可翼可前峰 有鬥心 唔洗休息 50m

另一位, 半青訓的英格蘭人 張伯倫

我中意呢位多d，夠後生 仲要係英格蘭人
全能中場中 40m左右

搞手會印好多球衣 到時一齊著住歡送球員離開

男球迷：$1000 位 :
女球迷：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去歡送的人吧。

p.s. 呢d歡送無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

john

屌你 做乜尻

有冇得入少少？

點入小小

靚仔洗唔洗錢

文盲？

有J靚女想john

來